(請認真回覆)困擾多年的情感問題

Hello, 本人30歲，男，1.7米高, 外表中上, 似專家Dickson無哨牙版。
我從未拍過拖, 連曖昧都未試過, 好少朋友, 女仔friend更加少, 未試過同女仔單獨相處。

我人比較悶, 因為我由細個到29歲都係沉迷打機打到自閉, 同friend無乜計傾。最近先戒完機癮。

有幾個問題想請教:
1) 大家如果係我, 會點樣改善自己而增加異性緣呢?
2) 錯過學生時代談戀愛呢個過程, 係唔係無機會再談?
3) 30歲人先開始學拍拖, 要點開始呢?

要放開自己
比個真面目大家睇先幫到你

搵幾錢一個月，有無車、樓？

可以點樣做？

開返部機繼續打
唔好出黎幫人埋單

有人叫我返教會認識下異性，但我知道主係唔會救我呢種人

改咗個user name先啦

點解。我覺得我陽具好壯麗，但無人欣賞